The Hero will not be discouraged

The young voice encouraging by you ,Edward!

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!